[Gamescom 2018] ACE COMBAT 7: SKIES UNKNOWN

PS4 xbox 2019年1月17日

pc steam 2019年2月1日

mo人

係咁延期已經等到冇哂火

希望無delay

繁體中文版同步推出

會唔會出switch版
好想拎出街玩

我諗應該難d

下年2019年1月17日發售嘅《ACE COMBAT 7: SKIES UNKNOWN》，喺東京遊戲展會有得試玩，PS攤位仲會有得試VR。官方亦都公開咗各種特典，首先，PS4版早期購入特典會係《Ace Combat 5: The Unsung War》PS4移植版，而Xbox One版特典就係《Ace Combat 6》下位互換版，共同特典就係「プレイアブル機体 F-4E PhantomⅡ」、「歴代シリーズ人気機体スキン3種」。另外仲會有初回限定生産版，想打飛機打盡啲都唔係咁容易。

痴撚線 翻出ac5 真係完全估唔到！
Ac team好有誠意

屌你老母
2018春去到2018冬都未出到
依家拖到2019先出

一於請假日日打
買撚哂佢d DLC
買撚埋VR
一野打到爆機

仲要打多次ac5

等左好耐
不過隻5好似唔係remaster版

聽多次blurry

唉整得5不如整埋zero啦

反而想知VR 點支援法

咪架駛倉視點

聽人講唔係支援所有mission

咁搞笑

真心唔知，求指正

估唔到呢個po無啦啦又有人推

有5個vr獨佔version
共三個鐘

屌呀
唔係個個mission都support架

你諗多左